土瓜灣上海美華小菜好唔好食?

之前去試過粢飯
但未試過佢啲小菜
太唔就腳,唔想專登入去
先向各巴打打聽

好食

有邊味菜推介下

個老闆本身真係上海人
食過菜飯都幾正

不建議

味道一般，老闆娘好串

想食獅子頭,鱔糊

五星級大 🐭

間野真係唔係好掂

唔需要專程去食

okok
多謝各巴打意見